[召集］有無人今晚去澳門睇E-Kids？？？

全連登應該得我吉野妹一人
Tommy我嚟喇

吉 真心問你係咪tom個老婆

前排買唔到飛

我都想有eva咁靚

係viutv播我都要諗下睇唔睇

我好遲先買，好彩仲買到Vip位

唔睇走寶

佢個仔同tom一樣樣

支持E-kids,支持Tommy

治童好得意塊面好多肉

希望有舊歌

俾680去睇E-kids
吉媽你有錢冇埞使?

一定有
最想聽tommy唱錯愛

二月麥花臣睇足兩場

有無人會去？
揮揮手但勿相認

呢幾隻騎呢怪都有人睇

咁靚仔都騎呢？

吉妹幾歲

年尾41

唔算令仔啦

咁後生

阿tim出道嗰陣好靚仔喎

40路

想食

我直說我太喜歡你

樂壇小強

吉

打不死先有今日

May

Live ok?

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走野
何事我每次都不知不覺越來越想野
腦袋不停為野轉到企不起
我想野笑 我想野跳 我想識法術 想留住野

Tommy 有你呢個 fans 都唔知前世做咗咩好事

啱啱唱完

掛住睇tommy無上連登

Tommy好多fans架

唉我買咗11點半船飛返香港，但等encore等咗半粒鐘而家先開始唱，船飛變廢紙，我今晚喺澳門瞓街

吉吉上我屋企，我等你

唉唱緊鄭伊健，走唔走好，但其實已經趕唔切班船

驚23:59嗰班都趕唔到

年年都41

仲未完？

1:00 啦
預搭車去碼頭+過關都要
買包牛肉乾先上船食

我堅想喊，唱完最後一粒字已經即刻彈起身衝出去，諗住飛奔去碼頭搭2359班船，但屌佢老母連的士都無

棄已放，應該要搭一點班船

visa 買船飛total 夠350 平55
去外港, 但遠d
車錢已經係度

車手都無咁快
氹仔個碼頭去上船仲要咁撚遠

錢對我嚟講已不是問題，23:30張船飛已變成廢紙，我而家剩係好想返香港

無諗過搞成咁，encore兩首歌仲要唔是E-kids嘅歌

還掂都係夜船
當然買最夜果班
早左去碼頭都可以上船
唔會浪費左張船飛

夜航就算搭早班船, 後備都上到船啦
當然買夜d 既船飛啦

仲等緊的士，好驚連尾班都搭唔到

下次過大海醒d
船飛唔使預咁趕
還掂日航一個價
夜航一個價
當然買最後果班
早左去碼頭都得
只要係有效船票

比廿蚊威尼斯既bell 仔睇下
再唔係行過隔離酒店門口

十年都唔過大海一次，為咗睇E-kids搞成咁

為左班弱智兒童
仲要挨肚餓
留落異地
左驚右驚

仲有時間既
00:15 仲未有車
之後就算有都去外港啦
起碼夜d 都仲有船

一陣去到氹仔先趕唔比到1:00 last 果班兩頭唔到岸就無謂

港澳碼頭起碼有通宵船
唔使咁驚無船

癲到去澳門

孝感動天，跑到甩肺，比我上到23:59班船

個碼頭上上落落都幾麻煩

氹仔過完關上船條路急步行最少5mins
咁撚趕, 趕喉趕命
咁辛苦不如搭尾班船

將來港豬澳仲煩, 去大橋個關口仲撚遠

香港幾時再搞

吉吉你真係好痴撚線

為咗支持tommy

平時唔做連動，跑幾步已經想嘔，落的士嗰陣仲要撞親隻腳跛下跛下咁跑

侵仔

今年二月先喺麥花臣搞完，未有消息再搞呀

我都覺

雖然浪費咗張船飛，但都心滿意足了

gut now sin先睇到
咁你去咗邊呀

吉吉一個人去睇?

樓主柒住直播